特朗普有看我的貼文

你個名

政府:總之唔俾講港獨 ;無人格毒男:獨立只可以做唔可以講，光時唔係獨立

你個名

支持特朗普